[💳 ] 信用卡討論區(9) 禁止貼link

請勿以任何形式明示或暗示宣傳、招攬生意、推銷、廣告等內容之商業文章。
FAQ

[💳 ] 信用卡討論區(8)

Q: 唔知自己年薪夠唔夠申請某信用卡 / 唔知邊張好？
A: 請Google HongKongCard

Q: 我年薪1M有咩卡適合我用?
A: EPS

Q: 我嚟緊會買XXX，邊張卡迎新啱我?
A: 你買比我?

Q: 八達通AAVS用邊張好?
A: 大新One+ / SC executive / BEA flyer

Q: 交學費用邊張好?
A: 大學聯營卡, HSB大學卡交學費有3X Cash dollars

Q: 一次過申請幾多張卡好?
A: 2-3張，一次過申請太多TU會跌。因為人地會以為你手緊等錢洗

Q: 點解有啲卡你地唔講嘅?
A: 狗也不屌

暫時巴絲打們集中討論緊嘅卡有:
#學生申請到

- HSBC
Visa Signature 簡稱VS: 低至$2.78/里
要求: 480K年薪 / 600K資產

- BOC
#iCard : 每月首$1111.1指定簽賬類別及網上零售交易10倍積分(分開計)
要求: 150K年薪

- CCB
#Eye card : 網購及拍卡5倍積分
要求: 150K年薪

- DBS
#Black card : $6/里 / 海外$4/里
要求: 240K年薪

#Compass Visa 簡稱CV
要求: 150K年薪
最近迎新轉咗，每月用Apple Pay付款可以有最高$300 COMPASS Dollar回贈(不限額)

### 學生要出DBS Black Master請先申請Compass Visa，收到卡後開通E-Banking再由自己個Account內申請。唔洗過冷河，一收到CV可以即申請Black Master

-SC
Asia Miles 簡稱AM: $4/里
要求: 240K年薪 / 60K資產放SC

-BEA
Flyer world : $5/1里
要求: 300K年薪

-大新
#One+ : 無上限1%現金回贈
BA(英國航空白金卡) : 儲Avios $6/里

*注：以上所有要求只係官方聲稱，並不代表年薪不足申請唔到。而資產同收入並唔係唯一批卡標準。

上一個 [💳 ] 信用卡討論區(9) 開左係吹水台 所以小弟 搬返黎財經台

lm

早前 hsbc個百老匯 回贈已經入賬了
但d百老匯卷 仲未用

多左成7百蚊 百老匯個回贈係回幾多記唔記得

500+300 最多800

500+200先啱

直接買現金券？

我係 買左6500 回520

巴打 你獎賞錢通常幾多就換里數？

等有promo先換
or 3年換一次lo

無知一問， cv 用payme 食唔食到迎新

不可以。

I card玩payme頭1111.1係咪都有10倍分？

以前得，唔知依家有無改條款

交保費,除在東亞之外仲有冇其他卡易儲里數??

唔該你先
我上個月見佢有網上消費賞 pay左4千幾
希望佢計 如果唔係15蚊里真係蝕到喊

請教大家，年薪300K
想出張卡用黎出外公幹用，一年都有三四次...
主要係訂機票+外地酒店+消費
主要係外幣交易，係咪最佳選擇都係銀聯果堆?

留名

HSBC sms我話張VISA SIGNATURE卡主卡已獲批核，有無可能到時寄來係其他卡 見好有巴打有呢個情況

應該唔會啦

講到明VS你都驚
最多只係新定舊架姐

新卡有獅子 好型

型同柒每個人既標準都唔一樣

冇錯，我覺得新款好柒

同感

申請完cv 係未可以申請black 但cv可以keep住個迎新 但black就唔可以有迎新 right?

本身學生 有cv加 black，申請埋eminent Visa plantium會唔會唔批
Limit 得10000

試下無壞 聽講會批 聽講

點睇?

好似幾抵屌
但個人黎講唔想用cheap野

會批，但起碼等半個月先收到卡
申請前最好諗定 $6250 簽乜

我情況一樣,但佢要我補交入息

咩CHEAP

咩情況一樣？
你係咪申請左 Signature?

Black 可以有舊客迎新

聽日又可以 payme 了

wewa card

你用開咩卡payme

我用緊ba 同icard

睇回覆果班人真係好狗,明顯自己賺左幾個月幾千蚊,而家驚人爆出來無得玩

想問下 碌外幣 個rate係點計?

早2日碌hsbc 600蚊臺幣 加買1.95%實收612
兌返港幣實收161.42 兌換率3.79 check當日visa匯率係3.89左右 銀行食完1.95% 又會唔跟visa個匯率 食多次水?

我用 dbs black card

大佬 人地唔想爆岀黎係因為知銀行一定會ban
好似payme已經好多間唔計啦
Wewa卡已經玩完 改左t&c

好似話PAYPAL仲玩得

咁我地呢D唔知點玩而無玩眉?

錢從來都係識玩規則既人賺
你唔知點玩係你問題

咁人地講出來又關你蕉事咩

你不如走啦，小學雞

有無年薪400-500k既巴打分享下用緊咩卡 ？

真 你唔知係你既事
要知唔洗人講都會知 不過咁講 都係個一千幾百姐 唔洗咁執著啦

一般都係vs多啦

好過你老母做

無端端又發爛渣

VI

睇過下 sc 中銀 大新 既vi 除左張pp 之外
好似無乜用 有無咩優惠

有無睇錯
恒生有個新信用卡promotion做15倍cash dollars

DBS compass visa 選擇左迎新仲有冇得改
已批左但未出卡

有，打上hotline
我就係成功既例子

最近見到渣打信用卡做緊個推薦優惠
推薦人有4000 miles
被推薦人有額外2000 miles

眼見成日有班KOL食哂啲推薦優惠
咩小斯嗰啲 話經佢推薦就有額外100蚊咁

我喺度諗 其實我哋自己私下派返100蚊俾用咗自己條推薦link嘅巴打 係咪都可行？
純粹唔想益哂班所謂KOL 坐喺度賺到笑

係家

唔響呢個post貼，互賺is ok，如果唔係就會將呢個post 騎劫

我冇諗住喺呢個post貼 純粹問下大家意見覺得可唔可行先 之後或者另外出個post

唔好，呢到會封account

點解會封account

未經授權進行商業推銷
認真。

開個TG Group自己搞掂

我開左個新post 費事騎刧
大家可以去俾下意見

3月之前bea ititanium wechatpay有成3.4%rebate
一公開討論大家一穫熟

點解我一張信用卡都冇 冇借過街外錢
剩係借過政府錢讀書 但tu得c

我記得初中果時AE 有個Promotion，派D玩具卡俾D小朋友，正面係AE CX 卡，後面係申請熱線個電話號碼。

我記得我好多同學都拎住張AE CX 玩具卡翻學校玩/曬命。果時覺得好形。由於搵極都搵唔到果張玩具卡，立志大個要整張真嘅俾自己。（已成功）

我想問有無人有上述果張玩具卡⋯⋯好懷念

因為無信用卡

聽講要借下錢又準時還咁就會升

唔好有評級強迫症好嗎？批卡借貸唔係剩係睇tu 評級

CX AE依家唔係易批左好多咩？
申請左但平時好少坐國泰所以都好似無乜用 淨係食左佢迎新個d分

申請緊
食完迎新再申請白金再食

申請白金仲食到？唔洗過冷河？定聯營卡唔計？

ae可唔可以打去叫佢升credit limit? 整左幾個月有準時清卡數

新手一問
每月1-2萬外國網上簽帳
用邊張抵?
E加用緊恆生,D cash dollar得d百佳惠康券............最抵都係去三聯1對1咁買書
有冇咩好介紹?我見1樓果d卡好似唔係關事

收入幾多？想要回贈定里數？
講低就答你

冇正職冇收入證明
回贈/禮物/禮券都可以
里數我冇回用,好少坐飛機

原本想建議你HSBC
不過無入息證明有難度

想追求用最少卡現金回增極大化

電話、寬頻 、超市 --> Citi rewards
食飯、Octopus --> SCB executive plantium
保險、稅 、月供股票 、水電煤--> 中銀 i card

咁樣是咪最盡for 2017?

Sure not

如果申請到HSBC VS 係咪用佢代替所有卡is ok

年薪20萬想儲avois, 係咪大新最好

收到卡，17萬幾credit咁睇得起我

唉。。。香港連銀行都逼人做打工仔
一填自由職業就當你係廢青

如果食飯但唔想儲miles
coupon 或者 cash 都得
唔計hsbc vs, 邊一張最好？
係咪bea vs or hsbc 6x?

Potential 客戶

係咪有存款多
我之前同時開同一間銀行2張信用卡
各批20幾萬

我用開HSBC VS 9X，食飯964折

其實我窮到仆街 一個月最多碌三、四千咁

無錯 老豆放左d錢係我戶口打算買股票
d錢唔關我事，純粹痴下金糠，我只係個拎一萬蚊嘅濕鳩文員仔

你戶口有錢批得多比你合理啦

岩先上去中銀睇過icard既資料 都係覺有少少亂
見巴打話iCard簽夠頭$1111
網上我見到10倍積分回贈 係咪即係呢個plan?
但呢頭$1111好似係要指定商店簽？
見到佢寫便利店都ok ,即水電煤用icard交都計數？

求解答，唔該哂！

有 $1111.1 係拍卡
另外有 $1111.1 係指定商戶／網上

無迫你做打工仔，你自己創業都得，有稅單就ok

有冇人知道如果我上星期四交齊資料申請scam 卡
大概幾時會到手
我趕住買機票

我24/4 晚網上申請，同日交齊資料
28/4 收到SMS 批左，我都等收卡book 酒店...

但$1111條數係點計出黎？
因為我睇係指定商戶$250=DBS$2 DBS$48=1000miles
10x既話啫係簽$250=DBS$20咁？
不過我又見佢話10x分啫係咩HKD$1=1mile
所以完全唔明

我都唔明你隻眼 有乜用

講緊ICard 做咩跳去 Dbs black

屌 岩先睇緊幾款卡亂哂
我都唔知自己做乜撚野
重新問過
10x積分 最多可拎10000分
啫係$1=1分 10倍完簽$1000=10000分？
咁點解係簽$1111？

咁就可以答你啦

基本1x 額外9x 上限10000分係指額外9x 10000/9=1111

唔該哂！明白哂
咁拍卡有10000
指定/商戶又另外10000？
分同現金回贈個兌換係幾多？換唔換到mile?

網上1000
其他加埋1000
15換1miles
25000換100cash

你不如Google 中銀 icard 10倍，睇完唔明再問

Eye card 換 cash coupon 係咪抵過Asia mile
我見換mile要收錢覺得唔太抵咁

真

用最少卡賺最多cash回贈， hsbc. vs. 屌打所有卡？

都屌打一大半 不過換哩數會抵d
同埋1年得10萬 有額外4/9x
你用vs都代表你月入4萬up or戶口有d錢
10萬一年 都大機會爆

想問PAYPAL WEWA大法仲玩唔玩到?

玩到,係HK CARD班自私L特登講到玩唔到

好過你下邊連蛋都無

你覺得自己好幽默
大陸仔，上面俾人呃慣，對人無信心
走開啦

算柒數啦 個乜鳩野 一百幾十 仲要柒柒下咁每日搞3次賺個撚屎咁少錢都咁執著 人地老馮話你知咩 無人話係咪唔識自己睇條款
用埋ed咁既柒卡 送錢都唔想攞出黎比人睇到啦

唔夠人講就話人大陸仔淨係識鳩UP 10萬後既新會然就出少句聲啦

新唔新又唔係齋睇數字既
你個腦就真係新啦
依家對事就不對人，你覺得自己有理既就繼續嘈落去
可笑

請問開一張Tap&Go會否影響信貸評級啊！因為想網上買野唔留名-.-準備開張現實用的實名信用卡！

得跟hsbc advance戶口出嘅信用卡有冇巴打知可唔可以申請hsbc vs share limit咁？

香港人最鐘意一邊扮大袋一邊又做埋d乞衣行為

想問下icard交左申請表後
要幾多年先可以攞到卡
上個月頭已經交表到宜加都未有信叫去分行拎卡

一年內一定有

我當時月頭交月尾拎到
Btw iCard 換禮品同換里數都幾麻煩

其實會唔會係唔批

睇你打字啲文法真係好funny，最funny係個表情

Push

我打上去佢話唔得

有無話咩原因
我話當初揀錯左就得

今日開左卡唔知仲可唔可以
佢話選定左冇得改
再打去問下

特登唔柒回ed人

你本身夠唔夠資格申請 vs?

多唔多人用大貓張銀聯雙幣

sc asiamiles card啱啱打去waive $1800 年費
佢話如果唔waive嘅話佢會送18000 miles俾我
大家會點揀

即係$1800買18000里，睇你急唔急住用18000里，唔急緊係慳返$1800

夠啊巴打

其實一毫子一里，差唔多啦
15000里搭國泰去台灣
你計番, 平日搭國泰去台灣要幾錢？

我知呀，不過呢個rate都好似算幾抵
平時買miles都冇乜機會咁平

我不嬲當1 miles 值$0.1
佢呢個算係公平價錢囉

用錢買緊係唔抵啦
現金券賣番出去都要蝕啦
里數價值一毫子唔等於需要用一毫子去買
我係你就cut左佢等半年迎新好過
我過左迎新之後就無再用過呢張卡

Hsbc 一張卡一個 limit
我唔係幾明白你想達到咩效果

琴日去左街檔申請左 sc am
個sales話有機會唔夠年薪都申請到
如果有巴打都想開既話記得去問問

根本就係同dbs black 一樣公廁既 world master card

利申：170k 都批

開左icard一個月簽左～1700蚊
今日check下唔知點解有～26000分

唔係最多都係得十倍分咩

網上申請？

會食唔到
兩張唔同既卡喎

你本身係ae既客 會當你舊客處理
但有d 舊客都會有迎新 打去問最好

有無人用緊citi prestige 可以講下有咩優惠
上網見人講到好似好好用咁 但我望黎望去d優惠都覺得垃垃圾圾

碌完CX AE再算

聽講CX AE 係聯營卡，係可以再食迎新

要比年費送里數

係

Ae迎新跟卡計 一年內冇同樣卡就得

年資換avios多30% krisflyer am 想換邊隻就邊隻
Citi定期換里數有promotion
跟Pp
Book酒店4送1 呢樣無敵 一年去一兩次酒店會book hilton個類連鎖已經回到年費

一年去一兩次旅行先啱

1蚊18哩抵屌窩

睇錯 1蚊10哩

之前聽巴打講city clear同rewards可以咁玩我先問下 我都唔係好知
簡單啲問 我想問用緊advance信用卡係咪唔會申請到vs??

人工或者資產夠咪申請得lo

Advance 係理財户口信用卡
除左唔可以同時有 Premier 信用卡主卡之外
其他都申請得
因為 HSBC 獨立卡 limit
你如果想容易批 VS
就打電話降低 Advance 卡 limit

Thanks bro

整恆生大學卡定果張咩enjoy卡好

邊到仲有街檔擺？

太古地鐵站

Advance同premier信用卡可同時持有但要各有一個相應acc

both rubbish

海港城長擺（我都唔知其實果個位係咪已經算係銀行分行）

CCB香港航空Fly Away信用卡其實都考慮得過

有2個位
果日先開完黎

有冇HSBC用家可唔可以教下我點先可以開到卡
自己本身有個戶口岩岩開
出左一個月糧
係個E-BANKING禁左好多日APPLY都冇人CONTACT我
成日話咩9個工作天
有冇得打上CS APPLY

做多兩個月先啦

CS 彩你都有味 自己去網上apply, 唔好login 你個網上理財，我果時申請vs 都係咁

好撚狗

知唔知網上 apply 完 vs , 幾耐會有消息？
冇 email 冇 sms 嘜春都冇

酒店用官網價 一般都貴少少 而且旅行都未必係去5日4夜 有時5夜/3夜 扣返同中介網差價 未必有so 當然我無張卡 唔知實際操作

年費扣返哩數 第一年1000 之後500
其實當買張pp 好似唔太劃算

有avios 30%promo 大約4.5一哩我覺得最吸引 但就唔知值唔值得返個年費

用緊ba 做後備 存avios 有唸過換唔換citi好(promotion around 4.5/1avios)

但計落好似唔多值d年費

有沒話幾時唔擺，已加揾街檔有d難

我而家係太古地鐵站揾唔到個booth

所以未問下師兄知唔知擺幾耐

我4月中申請乜消息都冇
Reject都通知聲呀

網上直接申請就得

Ebanking 可以查詢申請狀況，上去望望

前幾日去HSBC 開左advance
佢地屈鳩我要埋運籌理財白金卡
我係諗住放夠600k 開 vs
其實係咪唔開通張白金卡就ok?

跟戶口既 一定有 無柒用
但交費一張卡只有頭1萬蚊有分
咁多張卡 有機會繳費用到都無壞

邊個位， 揾唔到

本身有冇sc 戶口
我本身冇佢戶口 上星期六網上申請左依家等緊佢結果
但得190k 年薪

低你好多
都唔知得唔得
但係190k機會都幾大

thanks
一年內包唔包括附屬卡

我有sc戶口

有無巴打知道股票計足定會計1/2

咁係咪可以照食cv迎新？
如果儲里數嘅話cv八達通自動增值回贈抵數抵玩？
見佢增1次$250就回50 compass dollar

大新one+係咪成個月計round up
定係逐個交易計round up

屌
有次佢係港大擺街霸
條木咀話股票計0
海港城街霸話計足
利申：申請成功，等緊張卡
120k月薪，用6萬大法

正解，上網apply190k都批

120k月薪

年薪⋯⋯
自膠，打錯

3月尾申請BOC icard
今日先有得拎慢撚到呢

我復活節個排申請咪有排等

想申請張信用卡賺里數
係咪SC Asia miles最抵？
但我月入13-14k
見到上面話戶口有60k就申請到
係咪我申請完戶口即擺60k就可以申請到張credit card ?

用咗信用卡幾年
一直都無係信用卡背後簽名
做銀行嘅朋友都叫我唔好簽
今日去拎新卡
Counter個妹妹係咁叫我係信用卡背後簽名
話咩之後簽帳要用到
但係我咁多年都無畀人對過簽名
想問大家有無簽？

本身無
但我之前去Apple store / Sony store買嘢就要我簽返

點解唔好簽？
以前返sales pt碌卡一定要對卡背簽名，如果無簽要個名即時簽返先得

ON9 可以cut架 唔識又要出黎講

綜合黎講係咪得 icard同vs有得fight

一定有 同 可以cut 有衝突?

有冇巴打bea flyer用資產過到
我擺左廿萬other bank都fail
係咪要開返個bea ac入落去

人工唔過？ 要幾多資產先得？

人工得200k
資產我都想知要幾多

我用bochk 資產大約950K 批左, 年人工240K, 跟著批左差唔多150K信用額

海港城長期有街霸
你去到問下服務台渣打街霸係邊就得
我都係銀行分行唔show 我
街霸幫我搞掂

巴打咁多資產先得
bea會唔會有街霸做到

上個月開卡
一樣都係批150K
用資產批 一球多D
無報年薪

想問下vs個5倍分配係咪網上登記左就即時生效？有無得check?
如果我買野做分期d積分又點計？

擺bea ac 定other bank

其他

應該唔係 有寫要等3日左右 上返個網有得睇要等幾耐

要咁多

學生申請ONE+被拒絕

你申請白金定鈦金？

吓？無理由架喎
你係咪申請Platinum 同講明唔要Titanium?

搭單問，聽過好多人講大新批卡慢，我四月廿五號網上申請one+，係咪預五月尾先知結果，網上查批核狀況仲係審批中

有大新卡既巴打可唔可以分享吓大約要幾耐？

白金 無剔走降落鈦金個到

無剔唔要Titanium

由遞form起個幾月

CX Elite入環亞lounge使唔使好似銀聯咁book 架？
係咪宜家門口有得拎外賣走？

4月29網上申請
琴日收到sms 話申請審查中
岩岩再sd 黎話批左
好快 三個工作天搞店

我四月頭網上搞，交齊文件兩個星期批左，五日內收卡，但得個一皮野

有個好新手既問題 我想問如果我冇渣打戶口 想找卡數時 係咪經網上轉帳就得 唔同銀行會收手續費？

可以用pps找數唔會收手續費

唔洗book
但外賣就唔知 上星期都入左去食魚蛋粉同拎枝水

好多銀行都唔收
boc,hsbc都唔收
但pps方便d啦

可惜小弟年薪唔夠240k，網上申請唔到

其實我都係190k 年薪
不過成個稅單做salary proof

我around 150k
睇下得閒搞左戶口再去搵下街霸

dbs網上繳費唔計分 咁如果用電訊商既app用卡交電話費算唔算網上繳費?

其實呢項我一直都唔識分
係咪TC冇特別講明繳費冇分(一般都只係寫明保費/稅一定冇)
唔經ebanking去交錢
用商戶既網頁/APP去交都會有分

係，會當服務去計

之前見到張相
門口有一包包紙袋

除左飲品，入面仲有冇野可以拎走上機食？

嗌個魚蛋粉行街好無？

都好

同問
itunes課金算唔算

好似DCC黎

姐係唔計網上繳費 會有分

咁如果我去3台Android Pay交錢呢？

網購用 DBS 真係可免則免

itunes store 買野係 dcc，計盧森堡

最近睇單好似轉左做愛爾蘭

但我上網交學費，地點係美國好似有分計到比我 多左幾十dbs$

一句講曬，外幣交實有分

爸打們有野求問，想申請一張専用來網上購物的信用咭，爬過文知道爸打都推薦 BOC i card 或者 CCB eye card ，我平時多數用黎網上買機票，book酒店，淘寶用。想問下應該出邊張好？本身自己有SC AM,，大新one+，CX AE咭。。。thx

咁網上用商戶app交電話費有冇分 唔係用ebanking

網上繳費=login ebanking 用信用卡繳費

其他都當網上簽賬

明白晒 感激ching

尊敬的用戶，您好。關于您反饋的問題，您的賬戶現在處于保護狀態，請您將：1、用戶個人信息證明材料電子版（護照、身份證件等）；2、賬戶綁定的用于支付的銀行卡照片；3、信用卡對應的近期交易流水賬單照片。如果綁定多張，則應提供多張卡照片及賬單照片；發送到hkpay@wechat.com，等待工作人員審核，審核結果後續會在3個工作日內給您回複的，請您了解！感謝您的支持！

WeChat Pay

海港城街霸係一頭一尾，係商場內，唔識再問路

求街霸位置，沙田區有冇師兄知，跟hk card開其實有沒賺定個網資料只用作參考

學生申請dbs cv見一星期都未有回音
我上dbs個網check話批左
但一直無收到sms話批

我都係咁
但自己有APPLY埋BLACK

張卡自己寄左黎

求解

hsbc vs 極速批
前後用左三日, 自己網上apply
張圖早兩日cap

兩張都申請
iCard 得頭 $1111.1 有十倍，
之後 eye card 補上

我見d卡話找數有58日還款期
佢係點計 可以遲過佢月結單個還款日？

由你新單第一日計
咁大個仔唔好咁天真

如果申請唔到bea flyer
仲有邊張交網上繳費係抵
得hsbc+建行果張？

巴打申請入息要幾多？

以為每個月都係

姐係新卡計？ 唔係好明

Black同eminent點揀好？學生申唔申請到eminent

你地compass visa揀左咩迎新優惠

thanks

你打上問啦

學生申請cv再eminent
2張已批

股票要12萬

PP就快過期 boc vi 簽帳唔夠可唔可以續 俾d錢入lounge

1. 學生可申請Eminent Visa Platinum
2. Apple Pay / AAVS迎新

你唔明佢個計法不如即碌即還啦好無？

Thanks 再留意下先

唔好理啦，總之跟statement上嗰個日子前找數

月入幾多?

應該冇人破到我紀錄

我自己係上年7月apply、9月先批 足足隔左兩個月，我仲以為唔批
中間8、9月仲要send 兩次短訊催我交文件 (明明一早交晒)

中銀出糧 20k一個月
申請返中銀信用卡都唔批

可唔可以分享下入息幾多?

學生有cv同black申唔申請到eminent

得
但要諗迎新6250碌乜好

payme得唔得

計分唔計迎新

學生3張拎哂都得

拎埋black ae 都仲得

有冇話拎邊d好 唔介意一年後cut

其實Black + CV + Eminent VP好夠用啦
想要里數就Black，要Cash就Eminent
不過有One+就可以唔申請Eminent

除非你成日有網購個啲先要申請iCard個啲姐

中銀不嬲on9，響佢度出糧十年，申請icard都唔批，過程又麻煩又落後

轉用渣打出糧秒批行政白金同sc am

垃圾支那銀行

我依家有hsbc vs同sc am
Vs放哂6x到食飯。 平時買野 包括網上同繳費 係咪用sc 食飯就用vs
咁樣會好d

EYE CARD要賞即飛天地定牙好

我就是成功的例子

想問下 通常幾耐先會sd sms講批核

想知有無巴打唔夠年薪申請到BEA flyer world
275k 大公司，有一張bea校友卡

我260k 都批

公務員 唔夠200k 無東亞戶口

批左

學生搵 roadshow 開 AE 都得

有無人用資產申請到 citi prestige?
之前sales 話1m 就得 最後又係唔批

留名想知*2

OFF topic下

渣打新出既提款卡好靚
過2日即刻去換卡

打過去問話一定要年薪申請 唔知堅定流

點都好過

其實好難核突得過呢張野
唔知我拎住呢張卡去大陸㩒錢會唔會俾人拉呢？

我第一眼見到心諗：屌你唔好再肉酸啲

學上面巴打話齋換張鐵甲奇俠都好，有無巴打知道是咪任揀邊款？

是但啦
一定靚過呢張藍色野
我仲記得果日我開戶口
佢俾左呢張藍色野，叫提款卡
同另一張手寫嘅綠色爛鬼卡紙，話「銀行櫃臺用呢張」
我心諗 唔撚係掛⋯⋯
M記個麥樂會會員卡都靚過佢

係呀我就係依張 屌 柒到唔敢拎出黎
張綠色卡仔最柒 咩撚野 提款卡號碼 同戶口號碼唔同
真係痴撚線

想換紅色個張鐵甲奇俠

想問 如果我而家讀緊U 現持有manhattan sc卡 10000limit 如果我開個戶口放六萬入去 再去搵街霸申請 職業做番待業 會唔會申請到？ 同埋有over 10000limit

我以為我阿嫲拎本紅簿仔去打簿已經好老土
直至到渣打俾左果張綠色卡仔我
真係冇得輸
再用埋佢部atm
屌，好似翻左80年代

仲要一次最多拎得一萬 拎三萬分三次，用佢部垃圾機搞左成十分鐘 好彩夜晚冇人排隊

有無圖

屌我都係
想當年唔識玩信用卡畀啲sales拉我申請咗張
而家想出am真係cut又唔係唔cut又唔係
At least出到卡都無迎新

Ebanking好似有得直接申請 唔洗去排 岩岩用ebanking我都見到
不過無cirrus atm 迫你一定要揀銀聯

係學校成日有sales r開卡 話咩開唔到都送50/100 我都完全唔理佢

唉！！！！我既發咭日係3月3，截數日係5月10 。。。。我就以為食迎果首兩個月係計截數日，仲臨尾9號 買陪新電視同報學考車谷到上4萬。。。而家SC AM 既迎新食得果兩萬蚊。。。。。。想問下各位巴打有冇方法打上同CS講，叫佢廷後我個迎新日去到截數果日！！！感激解答！

講就冇乜得點講
人地應該寫得好清楚係兩個月、六十個月曆日之類
何況係"你以為"佢計截數日

你可以試下，不過最好打定輸數，因為我之前都打過上去問類似既野，我話我收到卡都已經遲咗幾日，有無得補返，cs話由銀行批卡果日起計，無得講

Btw 再加上人地講明兩個月內，你前後成六十幾日，諗都諗都無咁荀啦

之前一月尾批咗卡，我問cs二月特別短，會唔會計六十日？個cs都話一月尾出卡，兩個月就係三月尾，唔會補多幾日

唉，咁就蝕囉今鑊！！！！！

你地出卡食迎新, 唔係一早諗定有乜要碌先出既咩

普講幾千蚊果啲唔會諗啦，每個月食飯買吓野都有啦

不過sc am 要三萬幾（雖然無限定要碌夠先有迎新）真係諗唔到點碌咁多（playme又無）

現有客戶可以點換， 唔想用藍色果張

我試過2月尾批卡，3月頭先收到
打上去佢話會酌情處理，計3月起兩個月
不過係 DBS

網上銀行一登入就見到，揀邊款揀link 咩戶口就得，得咗

其實黑色個張好似幾正

兩分鐘搞掂

網上銀行搞現有果張會唔會失效
拎完cirrus卡先知唔可以係香港行cirrus攞錢

payme有無人試過整信用卡消費分期

各位大佬，想問下
想申請hsbc visa signature
有層樓，係我同老豆既名，但供款户口淨係得老豆個名，咁我申唔申請到？

P.s. 學生，冇糧單

應該唔得 因為資產要求 好似唔包樓 不過你可以試下既 叫你老豆開附屬卡比你咪得囉 都係一樣姐 人地分唔出

上面咁多位巴打話渣打新出個提款卡有得係網上理財到"禁"黎申請 點解我搵黎搵去都無 求指點

你係咪有preferential interest rate果隻出糧戶口?
如果係就無

消費分期有息wo
卡cum卡cum卡算啦
cum唔到先再分期

揀左黑色

Login ebanking. F5到有條banner講換卡就得

唔洗試...100%唔得
樓係唔計資產...直接放一球入戶口就有機

換左藍色果張

我係最撚CHEAP個隻戶口 擺6萬開AM個陣 好似叫咩快易理財

唉 早知個陣唔開埋戶口 依加開戶有公仔送

真係無 屌
得咩德國寶100蚊 同按揭送2張機票 乜乜柒柒

話時話 通常幾耐會批

我今日都打左上CS問，我話我遲左收咭，跟住佢就幫我check機，然後話我三月一批咭，三月七先開咭，佢話可以幫我問下可否廷長個迎新，不過要五日後先覆到我！！

唔洗諗啦，係時候成功show父幹

想再問下，遲下女友要交兩萬幾蚊保費，想開張咭食迎新，本來諗住開張CX AE,但係保險公司唔收AE咭，想問下我而家開邊張咭最好？中國建設flyer away？citi rewards? 有冇推介可以食盡兩萬蚊迎食選擇？？？？？ 利申：有sc am

都好近啦
你仲要踩左兩紅日
我之前試過3號批 13號出國都未收到 17返黎都冇先直接打去話寄失
最後2X號先開卡
臨完簽帳期前打上去佢check完即刻幫我extend左14日
不過係HSBC

放一球 應該開卡無咩問題

有無人成功用資產申請過CITI BANK既卡

Citi Prestige用黎瘋狂入LOUNGE都正
雖然要比$1800年費, 但有1萬8里送番

終於收到張dbs cv
想請問下如果想儲里數 係咪申請張dbs black抵啲？唔知有無理解錯
Dbs Black $48*250 = 1000里
Dbs CV $100*250 = 1000里
爭成倍

唔係2500年費 送15000哩咩

上網睇過下好似要係CITIBANK開CITIGOLD戶口+入資產先申請到

係啵, 屌記錯左

citigold戶口已經係資產證明 要球半

依張卡真係好咩

你自己都計到啦

係, 除左年薪, 要擺球半開戶先申請到
除非經常性去旅行就岩, 有得瘋狂入LOUNGE同買4送1酒店

咁姐係張cv係純粹for 學生用嚟駁black master？
啱啱係到諗幾時用張cv 無用就食完迎新cut左佢

我覺得曬鳩氣 係官網價計買4送1 你唔一定咁啱4晚架嘛 送個1晚要自己比返稅 你係中介網買可能仲抵

一球放sc/boc 都有pp 門欖低d 同唔洗年費

要年費計唔覺得吸引

有citigold 戶口 唔洗年薪都出到‘應該’ 網站有寫

應該無大用
無依張卡

你指？

CV 可以留反百佳92折時用

屋企附近得惠康

無就無辦法
不過近排用Hsbc with Applepay
星期五、六、日買滿$330回$70
計反低過8折

畀我就留啦
CV間唔中都有啲優惠
例如Free app day，最近又同HKexpress合作緊

想問用payme過銀行再用pps交番payme張卡數得唔得

求解 thx

可以

不過港航DELAY+D位勁唔舒服
就算係BUISNESS都麻麻地

business都唔好咁高要求
利申 未坐過

入息唔夠

但我pps過番自己張卡 個卡數過左幾日仲係到

dbs black加信用額 麻唔麻煩

呢兩年搭過兩轉都無咩大delay 或者都係飛日本台灣呢D近既國家

找數不嬲唔係即時Show到
有時撞正紅日仲要等耐啲

幾年前我show 埋銀行存款比佢地睇都唔肯加大比我
到哩一刻都係keep 住同一個信用額

新客申請 Aeon 卡送一年 Mytv Super

之前續hkbn都送 攞都無攞 垃圾野

呢個有冇分 我係用商戶app交

東亞flyer world卡好唔好用？

Same。
唔知關唔關我個個月碌爆張卡事，但我每次都係一出月結單就即找數，未試過遲交。

東亞得呢張好用
其他狗都唔屌

利申：有東亞嘅I大垃圾白金卡

BEA Flyer World聽講批得幾嚴下
出到呢張DBS/SC可以cut得

請問大專係唔係申請c v好？？？

agger
但次次見到呢度d巴打提起都冇人回
一味focus講其他卡d迎新或者儲miles既卡
呢張卡唔講呢4%, 淨係滿$400可以抽獎已經好抵
成日買$500野抽中$150或者$200

我純粹條氣唔順，個信用額兩部iPhone 都買唔到
利申：信貸記錄良好，次次準時交卡數，其他卡信用額由50-110k不等

有

還好
我用黎買戲飛 繳費 同買演唱會飛

終於批撚左張flyer

呢個係咪無compass dollar 我見成個月都無加到俾我 但明明佢係寫住HK

死圖 個transaction寫住 QATAR AIRXXXXXXXX DOHA HK

如果咁耐都未入分，多數計左DCC，冇分儲

有寫 HK
不過前面仲有 DOHA

咁即係有個DOHA喺度就唔當係本地交易？

唔計，而且金額唔計迎新

今次真係中晒伏

所以我買親hkd計價嘅非本地airline都碌AE，唔洗怕DCC，冇手續費又計分

唔係dcc黎
我用sc am買 qatar
佢無收我1% 手續費
CV 網上交易會遲一個月入賬
會唔會遲一個月先比分

因為好多人以訛傳訛話財仔發卡會多啲借錢電話甚至會對tu 有負面影響

打電話問咗，登記地址係海外，就算寫住HK都唔計分同迎新 早知用one+碌啦，經一事蔡一智

計，唔計

新人留名

dse 雞 有返part time
申唔申請到信用卡

乖乖地用返cash
大個仔再開卡

你呢個係建議定係指我開唔到卡

btw thanks

上咗大學先搞

DSE 18歲未

pt申請好多都唔批

戶口無錢 應該唔得
學生卡都係for大專

想問用大新卡找其他銀行卡數手續費高唔高？

夠18啦

戶口都叫有D 錢既
不過你地咁講我都係9月入左U 先搞啦

why not PPS

岩啦 先洗未來錢係唔岩架 雖然信用卡既回贈好吸引

如果一次cut 3張卡個tu係咪會跌好多？

要跌咪由佢跌, 跌完準時找卡數就升番
唔洗太迷信TU呢樣野, TU A又唔會頒個貞節牌坊比你

睇你本身使用率，你本來有100萬信貸額，用咗10萬，使用率係10%

你cut完卡得返10萬信貸額，用咗10萬，使用率係100%，咁咪會跌囉

簡單講即係睇你cut卡之後總信貸額同使用率既百分比變化而定

你cut卡前一蚊都無用，cut卡影響近乎零（當然講緊唔係cut哂）

再者唔該唔好有評級強迫症啦，跌完又係唔會昇返

我見佢網上申請寫增250=1dbs dollar
但本身eminent 係100=1dbs dollar 架嗎
咁即係佢會點計

第一次用信用卡？

我都睇唔透TU點玩
3月Apply咗兩張卡
1張rejected 1張等緊批
但係多咗兩個查詢個TU都仲有得升

Agger
識得理財先好玩信用卡
眼見有唔少U嘅同學都係畀信用卡玩返轉頭
例如話銀行得返3幾百都仲想行街買嘢

想問下我前日係ebanking 申請dbs black master
但到今日都係無記錄係咪正常 ？

等下啦

有冇人知citi個tu check比人lock 鳩左可以點unlock

打電話去環聯 （好似係）

Cx ae elite美國用洗唔洗收手續費 定係美國應該用番visa/master

香港卡係外國用就收架啦

學生申請wewa 卡啦
全年4%現金回贈 仲有抽獎
成日用佢黎碌機票
見佢幾百幾百咁回贈，好爽

想申請SC AM但係無迎新
諗緊Cut唔Cut咗張titanium 好

無迎新？

舊客無迎新，我之前都係咁
要cut card幾耐先有？

六個月

半年 一早應該cut 其他卡

個個去哂隔離大學卡post

新手請教下信用卡
想用黎網上購物，去旅行，少去餐廳食野
工作人士，年薪符合 一樓所講既要求
邊張卡適合我
唔該各巴絲

EPS

HSBC VISA SIGNATURE

有冇邊張卡用ebanking 還政府學費loan 可以賺多啲cash dollar
而家用緊張濕尻m power卡交 250蚊回增1蚊
年薪得160k

Enjoy card $200=1
上限 $10000

我諗都係得哩張用得 thanks

依張去網上簽賬

唔係好明你問咩
獎賞錢都可以換反里數

如果純粹要回贈，DBS 張Eminent Card 又屌唔屌得過?

少網上購物,少去餐廳, 多去旅行, 對飛行里數興趣不大
定係WEWA 好D??

諗住用6萬大法申請AM

但想問渣打開戶個隻綜合存款戶口
放唔夠10000蚊係咪會收服務費？

頭一年好似係唔使放錢係入面

感謝巴打相助
如果以網上購物簽賬為主，賺 miles 次要，
HSBC VS(好似食野賺得多), DBS eminent(現金回贈1%), cities VS(賺miles), 依三張邊張好？

反你老母

咁8達通自動增，wewa 有冇獎抽
定係根本唔可以用wewa 自動增

係咪大部分卡都可以免年費

有自動增值但係無得抽獎

打個正字出黎啊，屌！

返

唔洗找

老實講句，你查左字典睇過反字點解未？
定你自創左本？

原來唔識，唔怪你

反: 反切, 平反, 反目, 反光, 反串, 反坐, 反派, 反省, 反映, 反叛, 反思, 反差, 反常, 反話, 反駁, 反撲, 反應, 反擊, 反脣相譏, 反樸歸真, 反對, 相反, 造反, 反反

返: 返回, 往返, 返哺, 返航, 返老還童, 返祖現象, 流連忘返
教埋你又點話

變咗正字post

Btw 如果以錯別字黎講我覺得打 翻 或者 番 會合理啲

打錯字/唔識個正字 大把人都會
以前就反5P字既文化
依加一見人打錯字 就發晒顛咁 唔好咁痴線啦

想請問海外簽賬多係咪DBS Eminent抵屌過大新one+?
同埋電話費個類自動轉賬邊張抵屌? THX

5P字都唔屌
同埋好明顯人地唔係打錯字 ，你見人地點覆我就知
真係唔怪得人地出邊個POST
話連登有班人不斷亂咁詮釋高登文化呢個POST咁HIT
高登向來見5P就屌，呢到可以唔洗屌住，要問清楚先
以後打5P字利申打錯就唔洗屌

1. YES
2. 中銀ICARD

呢個字義底下，反唔會係5p字囉

字義
兩個字嘅字義都唔同喎

不如兩位巴打一個認自己錯別字一個信人地錯別字就咁算啦好嗎？

正字一定係返架啦 從通俗用法OR 字義出發 都無咩好討論 但一個良好既討論 係唔係真係要捉正人地邊隻字打錯OR對邊個字站認識不足 ?

字詞*

即係你認為「轉返里數」就得
「轉反里數」就一定錯？

原本獎賞錢，里數同獎賞錢係對立關係
並唔係次序

就正如你會打「反轉」，唔係「返轉」

呢到用「轉返」就會出現歧義
返？返去邊？
「反」相對明確表示兩者對立

附屬卡即係頭一年都免年費啦
即係5蚊就8分，8達通7月1之後8蚊8分？係唔係咁計

想知cv 學生信用卡係咪冇得用朋友referral

Yes

有得用嫁 條link入面按申請就有學生專用申請

我已經申請左 但想用嚟refer俾人 佢話我唔係target list 係未我本身冇用到人地refer link 好蝕

有乜好拗
唔拗啦，畀埋字義解釋都覺得自己啱
我就唔拗啦

就快18歲 年薪0
但係有一球半放係銀行 (非父幹)
唔知申唔請到 Citi Prestige 呢

另外想問下股票, 債券 計唔計資產?
因為遲下可能會攞筆錢去投資

未夠18歲就有1球半
仲要唔係父幹嘅咁.....點黎

BTW未夠18歲就用返你嘅CASH先啦

如果用自動轉脹交台費係未都係計本地零售簽帳

我就係想18歲生日後申請翻張信用卡

一球半非父幹

18歲買層樓，銀行直接比你啦

未夠18歲..年薪0
仲要非父幹...可以有一球半
唔通你識生金蛋

推一推

雖然我知道係off topic ，但係我諗應該好多巴打想知你啲錢點黎，介唔介意曬吓命？

整ios + android apps同經營緊幾個content farm

利害

回返你問題，正常你夠十八歲有一球資產証明應該無卡開唔到 （ 不過唔知會唔會要你做定期 or 其他投資etc ）

其實我都想打算用一球去投資
不過唔知會唔會有資產同卡要係同一間銀行既要求

如果無卡開唔到 巴打有無卡建議? 我開卡都係想攞下著數同食好西唔洗下下禁錢
HSBC Visa Signature唔知開唔開到呢呢 個迎新同里數幾吸引

想問下DBS Eminent話每$250先回1%
有無得累積? 定少過$250就無?
同埋電話費自動轉賬有無得回? (HKBN)
唔該晒

學生申請HSBC白金唔得係咪會DOWN去金

學生申請hsbc 白金 有無收入先？

呢樣你要問銀行，個個人答案都唔一樣，有人話一定擺返hsbc，有人話擺其他銀行都得

你一球夠哂資產申請啦，不過詳細做法要問返銀行

開vs
我建議你放hsbc 咁可以開埋premier 換avios

金都唔一定開到 如果無資產

如果你要投資講緊係攞去做生意就唔好開premier,因為要keep 1m係佢到，又唔係特別好，開張vs唔限ac仲穩陣，就係投資買股票基金匯豐都食水深好多，Apply其他卡穩陣，用資產apply flyer都唔使煩但要擺5k係佢到

上面巴打好勁

黎緊去歐遊，想申請張卡旁身，想問大新張國際學生MASTER卡有冇伏 唔該哂

點解唔用DBS BLACK?

sales 月入16k
但有100萬現金資產 申唔申請到hsbc vs？
利申 新人

有60萬都申請到VS

可以當埋國際學生證用

新手一問，HSBC VS autopay csl電話費有冇4x里數？
因為我見佢賞玩樂有csl但唔知autopay佢計唔計
另外就係想問下好似有得另外申請網上簽賬有6x, 咁如果itunes上面買野計唔計？

thx

Citi reward 卡，hktv買野有無5x積分？
生日個月份8x，係唔係成個月份係指定商戶買就有？
計返都1.87至3蚊里，仲抵過bea 卡

hktv mall當呀，生日月份只係5x變8x同埋有封頂 可惜最近幾個月都冇積分迎新

同埋換里數要比錢

再推

i card 個網上消費，用嚟call uber 計唔計？

手上得citi rewards
dbs compass visa
bea 大學咭 同 恆生垃圾M power咭

黎緊五月尾去日本想問邊張會抵用D 定冇咩分別隨意用?
又或者有咩咭申請抵D (平均一年都會去最少1次日本嘅)
垃圾fg 年薪180k

有冇邊張卡送單車迎新，
同埋年費個度好多卡都寫2000蚊年費
我係咪要簽夠數，銀行自動括免年費

如果兩份工 朝14k晚3k 係咪都淨係計朝個14k?
想問下恆生張白金好唔好？因為我見其他都要年費
第一次申請

幾多封頂，生日8x都要指定商戶先有？

渣打am卡

同時有里數同現金回贈既卡真係好矛盾

CCB eye card 想問點先換到miles？
入e banking淨係見揀禮券做禮品 要打電話上hotline?

輕輕一推

咪就係, 白金之前降低左要求

想問下DBS 張Eminent Card 年薪要幾多錢? 上網見有啲話24萬 但DBS度又寫36萬 究竟係改左年薪要求 定係過24萬都會批 thank you

24萬係platinum
36萬係signature

Platinum 150k

你可以試下申請 Signature ，不過兩張無太大分別

Dbs Black
回贈 0.8 %
DBS$80 = $100 找卡數
即 1 %
唔想要回贈時又可以換里數，岩你

跟返5x指定商戶，好似月結單計10000蚊封頂

想問下邊間銀行既VISA/mastercard credit card係比學生申請？（冇收入）
資產要求邊間會較低？
唔該晒

AE (roadshows only)
AEON
BOC GOOD DAY/i-card/大專聯營
BEA i-Titanium/大專聯營
CCB eye
Citibank Clear/Rewards
DBS COMPASS VISA
ICBC Xplore Visa Singature

唔該晒巴打
想問下會唔會有d唔洗網上登記
或者會唔會去門市申請可以即時/隔日就拎到的？因為幾急用
唔係好識信用卡 唔該巴打

急用就 Tap & Go 啦，去 csl 門市即時開卡。

其實呢張卡有咩吸引，好似得1% 回贈？

迎新吸引，之前出卡 + 簽 $6250
加埋有 $900 回

thanks

eminent vs 羅完迎身真係冇咩用 除非真係成日用外幣2%
否則 本地簽帳 真係唔多睇到有咩好過 black

終於儲夠錢
下個月降埋張advance 個額就申請VS
希望批

改左每月要碌1800$先有3%網上回贈就無用過

網上購物簽賬 eminent vs 係唔係會好過 black？

學生係咪申請platinum會批,已有black同cv想食個迎新,定申請signature都會批?

依加 COMPASS VISA 有網上/外幣 5% 回贈

ok/7仔都開到

用payme pps過番自己張卡找數
5號 到而家 都仲未找 點顯示左pps有過到

dbs 所有卡applepay $100回30，兩個月上限總回60

迎新定係咩 好正

Apple Pay 係 KLOOK 買野賺埋 5% 回贈

唔該巴打 上網搵過下資料
但Compass VISA好似要千八蚊年費

就咁就得
from隔離壇

唔洗登記咁正 ，去超市瘋狂買野先

學生可以點申請ICBC Xplore Visa Singature？

因為我唔去旅行 所以想搵隻現金回贈既卡黎用 250k年薪 有無好啲既推介

申請表填學生

呢張卡申請好麻煩

乜要畀年費咩 除咗ae

即係咁，寫明永久免年費既卡都可以改policy去收你年費，更何況係寫明要收年費既卡呢？

當然可以打去waive，但係人地肯waive唔代表果張卡本身係免年費

waive唔到咪cut左佢囉

有冇巴打出左dbs cv
用apple pay每次回贈20compass dollar 蚊？
有冇人知會幾時回贈反落account
我睇月結單冇出俾我
會唔會係之後一次過出？

當然係可以cut，我意思只係想講唔好以為除咗ae之外全部卡都唔收年費啫

嘩

早幾日幫張AE CX開苞
申請緊老母張附屬卡去旅行可以一齊入 lounge

想問boc i-card through E-banking交水電煤 或者 增設八達通有冇分?

見到條隊就唔會想入

好似有個lounge好少人，但好遠，有無巴打知邊到？

好少

不如用恆生 每$200回$1

boc $15@1里

上星期收到dbs black
前幾日係ae roadshow叫女朋友申請埋cx個張
我做附屬
隔一排自己申請多一張主卡
而家想申請埋渣打個張
之前聽過好似200k資產但第一頁寫600k
想問邊個先係

屌睇錯!!
60k先係
自隊

不如用flyer $5一里

上個禮拜申請咗CV，想問下大概幾時批核成功和收到卡？之後我想申請black 海外消費，6月10號趕唔趕得及收到張卡

應該得
我2張卡都係半個月內搞掂哂

60K

Btw 你肯定你可以食哂三張迎新？

應該食唔晒
所以渣打應該過一排先申請
而家主打dbs
之後幫女朋友碌ae

唔係好明pay me玩法，即係用信用卡過數俾自己，咁可以食迎新？

$5,000 封頂

岩岩收到email

但我張卡6月到期點算

請問AE白金卡美膳會, 係唔係指定餐廳食咩都半價? 定要食set dinner先有折?

想問下cv轉black
想食cv個臨新，駛唔駛用cv簽夠個簽賬要求先apply black?

molala收sms話dbs black碌左7千幾
打上去問係ctrip度碌 俾人盜用
而家凍結左張卡同出過張新俾我

無衝突

巴打之前有碌過ctrip?

想問下有無得dbs 有無得set簽帳有sms通知？
我啱啱網上簽帳左3次 得第1次有sms收

ctrip大陸野

從來都冇用過

咁果七千幾要唔要俾

dbs話交俾保安組查
我諗唔駛我食瓜

黎緊就黎去日本，如果想回cash or coupon
有咩卡好推介
我見eminent 有2%,但visa 收番1.95charge
咁係咪用銀聯好d

第一張信用卡，HSBC VS 好定 standard chartered AM 好？

新手想開卡問一問
1.dbs cv 大專生果度寫首年免年費 我張學生證有效期去到今年7月 過左後要唔要俾年費？要俾既話 有無途徑唔洗俾
2.如果交卡數 用中銀電子支票應咪應該交到？手續費應該免？

Why not both?

1. 年費係由佢批個人起計唔係計學生證有效期
2. 用 PPS 唔係仲方便咩？

有冇巴打試過因航張AE係網上買因航碌唔到

我入咗錢落去碌39000,佢話我有45000信用額，但唔比我碌

想問下cxae個旅遊保邊到有得睇詳情

1.咁dbs cv 係咪永久免年費？定過左唔知幾年要俾
2. 無pps 用pps都係免手續費？

AE CX 好似無得入錢當可用信用額

好似有
上次打去降 credit 佢話可以入錢 提高

想問下Standard Chartered嘅信用卡係share limit定每張卡獨立分開計?
因為而家手上有一隻Titanium，自問N年都用唔到佢1次，除非有優惠
黎緊想申請張SC AM，諗緊CUT唔CUT左佢先好

有架，我上次碌4萬幾PayPal，張卡唔夠額 我都係入定錢，不過我係入完錢幾日後先碌，驚PPS冇咁快過到數

之前都試過張citibank俾人盜用，明明張卡我好耐冇用過但又收到e-statment，我上網check返先知俾人盜用唔咗仲要每次碌5000円，之後我特登打長途電話返香港cs幫失，個cs叫我俾1個月時間佢地調查同埋筆數唔洗理仲特登用DHL一個禮拜內寄返張新卡俾我（當時係外國)。
最後一個月後check返筆數佢幫我消咗

Sorry係咁打錯字

你係咪剔左可以碌爆卡？

我之前入 $10，幾日後可用尚餘額仍然 $100000
但結欠就顯示 -$10
所以唔肯定係咪剔左可以碌爆卡先可以
直接用到信用額 + 預先入左既錢
唔允許碌爆卡就要分兩次
有錯請指正

想問開附屬卡俾男朋友，關係寫乜好？
情侶？未婚夫婦？
大家都大學生，想整張附屬俾佢一齊儲

我同時申請Hsbc vs 同埋金卡

佢一黎就reject 我

連交證明嘅機會都唔比我

請問可以點

利申 full time 大學生 申請果陣有比學生證

邊個話HSBC受學生玩？
你仲要申請VS，無資產點批

hsbc vs 要 480k 年薪要求。。
學生。。。 那來的自信。。。。

渣打係share limit

又唔好咁講，話唔定人地有父母幹呢，六十萬濕濕碎啦

（唔好碎我老母 ）

學生無收入金卡都隨時唔批

有兩個方法，一係擺六十萬資產俾銀行睇，二就係搵份大約480k年薪既工

呢三個月每月搵夠 $5000
用 HSBC 出糧就夠資格申請 金卡

我開比女朋友
寫朋友

得罪講句，你地唔驚如果感情上有咩問題
張附屬卡會製造麻煩咩？

cut卡都係一個電話姐 多張卡 存分快好多

呢啲問題唔關我地事，但學生卡點會開到附屬卡，平時開附屬卡係要check埋對方tu要批既唔係話100%申就有

好心學生咪戴咁大頂帽啦

唔係學生卡啊 兩年前做嘢開定嘅HSBC VS同大新英航，佢冇儲開咪開張俾佢一齊儲
佢tu冇問題呀應該，用SCB白金卡同Citi普通卡囉佢 唔識玩

朋友就得架啦？我以為通常要家人關係
thank you

點解張bea MasterCard ，我4月尾碌10000蚊，6月頭就要我還100蚊？唔係有52日左右既限期咩？我入左5000，過左成星期，都寫6月2號最低還款100，點解咁既？我渣打am cxae, citi bank都無呢個問題

依到好似好少人討論現金回贈既卡

成功用資產 拎到 BEA Flyer
年薪佢要求一半都無

現金回贈黎黎去去都係果幾張
呢到係討論區，唔係信用卡教學區
巴打們無可能手把手教你用信用卡
上網搵下，做下小小功課，唔明再問係咪咁難

Fubon 啦

DBS 張black world 既回贈好似抵過 Eminent
但唔用飛行里數 black world 又好似無乜用

反而compass visa 佢自己又多d優惠

3選1, 點揀好

要幾多資產

咁就簡單啦 網上申請 打上去urgent 輕鬆批 除非佢tu爛

咪玩啦間間寫幾多日都係計最長
即係你上個月截左數下一日簽再加30日咪有5x日
間間都係咁，咩叫ae sc citi冇呢個問題

Black 可以兌返現金
80 DBS 兌 $100

用資產同時申請flyer同sc am
Flyer批左反而sc am reject
仲要已經係用埋六萬大法加資產都reject
上星期要專登出去搵街霸 但係宜家仲未有消息
搵街霸申請既巴打等左幾耐先有消息？

想知Flyer資產要幾多

我嗰陣得300k多少少 無業佢都批左

咁即係點？
Rejected咪消息囉
定係你未收到Reject訊息想問要等幾耐？

平時用apple pay有無dbs$ ?
呢個優惠可以一個月簽$200拎哂
定係要分兩個月簽$100？

佢reject完我 我上星期再搵街霸申請

宜家咪做左功課先問係咪用銀聯好d?
又睇左eminent 海外2%,想知有冇d 好d 者
問下又唔得，你有咩新優惠都係上網睇架啦
係咪個個做銀行內部呀
咁大家去睇銀行website 咪得
洗咩係度傾呀

咁點解人地會知你唔知？咁叫做左功課？海外簽賬就咁Google都一鳩大堆blogger計足數寫哂卡，屌你都哂氣

我scan 左兩個戶口俾佢 一個中銀 5xxk 一個恆生7xxk

同一時間申請既 SC AM 竟然唔批 垃圾渣打

有冇人用大新ANA?
知唔知幾耐先會變MILES?
用左2個月都未有MILES入去ANA MEMBER ACCOUNT (迎新個D除外)

hsbc vs
百搭
啱啱去完台灣都係碌佢

Apple Pay 都係照計返零售/網上簽帳啫一樣有 DBS$

From 條款及細則
3. 如賬戶持有人於推廣期內一個曆月所進行的合資格交易達HK$100或以上，其可在該曆月獲贈HK$30現金回贈...

SC AM個60K要放係佢到先得喎

準備申請 HSBC VS
得一球資產 無入息
批既機會大唔大?
如果用個一球開Premier戶口再申請VS會唔會易批d?
同埋想問下開咗Premier戶口係咪可以即刻申請Premier MasterCard?

利申 : 18歲中學生

基本上你開premier都批到vs
我都係咁批

唔關放佢到時，Sc am過一百資產係唔會批要打上cs屌，內部講明資產過百萬唔批

咁串 唔鬼拎 反正有Flyer都夠 係八達通 貴兩蚊一里

咁奇怪?資產多反而唔批

學到嘢，而家先知

知你實還到錢 無肉食

係得呢張係咁痴線 rm同我講先知最後佢幫我交信上card centre appeal先有

咁撚癡線
我都係過百資產唔批
打去問放6萬入sc先批卡

渣打唔同其他銀行用資產批既卡，佢一定要你放佢銀行先得 （好似係）

咁巴打知唔知Premier戶口可以點開?
係咪一定要先有一個匯豐普通戶口 無得直接開?
同埋我開咗普通戶口再入一球落去 係咪即刻可以升到? 定係要等一排先得?

希望巴打解答到 唔夠哂

Dbs black新客同現有客戶個迎新係咪冇分別？
都係頭5000一蚊一里？

入分行話要開premier咪開到 咁都要問

唔係，少過百萬資產係正常，你show30萬資產佢都會批

Sorry我睇錯咗hsbc個網 以為要先有客戶先得
如果過一球落去Premier 銀行會唔會以為我洗黑錢 或者會問長問短
驚驚地

7. 新客戶於簽賬期內以新卡完成之首HK$5,000本地零售簽賬金額可享額外獎賞，而現有客戶於簽賬期內以新卡完成之首HK$1,000本地零售簽賬金額可享額外獎賞。

網上預約邊間行開再過去
佢會問你啲錢點黎你咪照答囉
一球好少錢銀行只會打黎問吓係咪你禁
用支票入啦 e-banking/atm過限額

無會 會問你邊到黎 你話屋企攞出黎/其他銀行轉就ok

100萬姐 又唔係好多 無人會理你架

你攞住張票 入去話要開戶口就得架啦

明白 唔該哂

同樣有疑問
black word 可要dbs$當現金回贈，又可以用dbs$換里數：
本地簽賬：2X DBS$
（即簽賬每HK$250可獲DBS$2）
海外簽賬：3X DBS$
（即簽賬每HK$250可獲DBS$3）
飛行里數換領：DBS$48 = 1,000里數
（即本地簽賬HK$6 = 1里數，海外簽賬HK$4 = 1里數）

即係其實如果淨係計現金回贈已經高過eminent？
eminent淨係贏在無限回贈？

用電話覆戇鳩鳩咁
搵街霸申請sc am卡既巴打幾耐先消息？

有無人試過本身有獅子張白金,年薪又夠,走去再申請獅子VS 定就咁可以叫佢upgrade?

有冇巴絲打近排邊度有sc am既街霸
搵左好耐都唔見有

海港城

佢唔會upgrade, 要你申請多張

2張卡玩晒 hsbc vs 食飯，其他+八達通自動增值就用scam

水電煤 hsbc vs 都計？

咪講左食飯hsbc vs

其實hsbc vs 中是但一樣但冇最紅自主都抵過scam
但如果咩都唔中就scam or flyer world 啦

Sor, 好似 $6.x一里，唔夠am 黎

我就係申請左eminent 之後覺得 black 好似抵玩d

Black dbs$換法多元啲、自由啲
Eminent 食迎新，8%算係咁

Eminent 食完迎新之後已經冇咩用 CUT 得
換番張BLACK 仲實際

2% 外幣好似唔錯
但同銀聯比好似銀聯個rate好d

佢寄信比你升 就係upgrade
自己申請就係多一張卡

姐係會點

Icard 用apple pay買野有冇十倍分？

想問下DBS apple pay 消費滿$100回$30嗰個，係咪CV & Black Master 2張會分開計? 姐係2張total可以回$120?

佢計 MasterCard 感應式支付交易，有 10 倍分
Apple Pay default 就用佢

條款及細則：
4. 每位賬戶持有人，不論其持有適用信用卡的數量，不同適用信用卡進行的合資格交易會合併計算，用以計算所得現金回贈。每位賬戶持有人於本推廣可獲贈的現金回贈上限為HK$60。

Sc am搵埋街霸都reject
當初諗住flyer難搞啲
點知sc am先最煩 又唔講咩原因

+1

不過flyer其實都夠做

am我諗過左迎新期就唔會再用

我年薪高過佢要求
TU A，有hsbc vs 同 flyer
申請3次sc am 都reject

點解咁講？sc am $4/里 flyer$5/里
遲啲八達通又係sc am抵少少
不過最想食佢個迎新 呢排多野想買

我都唔明
我以為如果reject既話會係flyer
點知sc am我網上申請同街霸都比佢reject

可能真係如果位巴打所講，太多資產唔批

打上hotline問，佢話批卡會考慮好多因數
我問返佢年薪/TU夠資格，仲有咩要求係唔符合
佢又答我唔到

你信貸個pool可能已經full full地

但係我岩岩畢業無野做 資產都係得300k
開埋戶口放多六萬都係唔得
唔知佢地準則係咩

我dbs black 得10k
Flyer 得50k
已經好低喇喎

用6萬大法開卡 批3萬

平時主力用vs 好少用am
八達通仲係用緊hsbc 懶得去轉 好撚蝕

估唔到咁多巴打都比sc reject

其實cut卡有無話 要申請左幾耐先cut得

個陣 用百幾萬資產申請被拒我都r曬頭
我其他卡全部降曬limit 最多個張都係得5萬

巴打最尾係六萬大法？定打上cs屌？

申請信用卡 我覺得銀行信人工多過你資產
我申請咁多信用卡冇試過比資產証明
冇係hsbc 以外既銀行開過戶口
但 sc am flyer . hsbc vs , dbs vs 果d 全部過哂

巴打 依家就係入息唔夠 搵方法開卡 如果入息夠 緊係唔洗搞咁多野

打去問佢 又唔係屌既
佢話要放6萬入去 我放完就批左

當初我都係咁 網上申請 有人打黎話放六萬易好多
跟住專登開個戶口放六萬轉個頭即刻reject我

你地主要係點存asia miles
完左迎新都唔知點存先夠換

唔計am迎新 我都係用flyer交費存 同icard碌一千

水電煤八達通上網費 用flyer 交 一個月都有千幾二千 ，一個月都250里 一年都3000里

i card 交 電話費 有十倍

繳費 一年先幾千 比盡 3年內要存夠真係有難度 2個人去日本要6萬
icard 我網上每月都1000
又係一年得一萬幾千到

FLYER 唔係5年東亞積分期? 以後換果一刻先再3年AM

同埋好似仲有

但張AM卡係自動轉入去 得3年 咁我無理由 唔夠換都唔換埋FLYER個D入去架MA

dbs black 想即時找到數 係咪一定要用翻佢地既存款卡 中銀得唔得

PPS always is your friends

眼殘, sor

sc am里數有3年有效期，但我ac計過有4年
有無人知點解

請問flyer點網上交水電煤？

張ae國泰到左 冇乜人討論既

禁 繳費

水電煤 同 八達通迎新計唔計數？

唉 咁睇黎我0收入 用一球都未必開到hsbc vs
可能開埋premier都唔得

利申: 18歲中學生

我成功批左 但我都入息唔夠 連渣打戶口都冇 更唔洗講咩六萬大法

淨係 PayMe 一年都洗到 25,000 Asia Miles

對住你依D人真係想屌你老母
講左你聽「得」你又唔信 又唔自己去試
戇鳩鳩咁

我都有PLAY ME 用ba同 icard 分散左

你地自己都話批唔批有好多因素

話你聽得係因為我試過 就算最後真係唔得起碼都係你自己去試完真係唔得先啦 係個討論區到HEHE鞋鞋

點用PayMe洗到咁多
唔係好多卡payme都唔計咩

仲有咩卡計payme

可能佢想強調自己18歲就揸住一球呢

我以為得我一個咁覺得

你地唔講我又無留意依點
下下都利申18歲學生
屌啦星 話撚左佢知得又上返黎討論區問

另外 好奇問下 你18歲開張信用卡有咩用 你平時洗好多錢架咩 ?

建行 eye card

都無咩特別方法，同fd果啲食飯埋單囉，做吓魔鬼引吓人網上買野咁

用緊sc am ，暫時每個月二千幾里左右

銀通係咪星期一至五7點前都係即日？

知你18歲有一球好叻叻豬喇不停利申18歲

我諗緊依句係咪講緊

啱啱申請左sc 張asia miles
點用低成本拎晒果30000里？
諗緊買隻rolex擺喺到等升值
巴絲有咩好建議

買金條 本身都想買

買apple store card等炒iphone，不過投資汲及風險

眼殘加唔識英文就藏拙啦

即時找數得dbs機入錢，銀通730pm前就即日結算，Pps就7點前即日結算

無想強調既意思 係自己同大家情況唔同先利申姐 一球真係唔算多
一個月會同同學出去食幾次野 同埋都多上網買野 所以想申請翻張卡

利申夠18歲中學生未 申唔到咪第張囉

之前改咗一次明 驚大家唔認得先利申多次

教就教左你申，你唔信就咪出聲再問

好啦唔該哂各位巴打
我都係潛水先

無錯，一球唔算多
問屋企人拎多幾球之後搵我
有好卡教你開
到時記得再利申多次

老豆老母加埋可能一球都無

FG年薪180k
而家用緊垃圾恆生白金卡
有野想買想順便開張信用卡賺埋啲優惠
有邊張卡好介紹？
（另外有獨立用Asia miles 但我估都冇可能申請咩里數卡了 ）

父幹一球都要靠小恩小惠
買層樓收租都唔撚止慳埋d食飯飲野數啦

dbs係咪可以臨時加大個信用額? 因為想買野 但唔知有咩方法可以即時還卡數有返信用額 宜加仲要係星期六

同上 我講左dbs機入錢可即時加額
打上去臨時加額等5分鐘就有結果但唔係佢上網講得咁鬆一定批咁

我都想父幹啊
為咗幾個app同content farm犧牲埋學業先賺得個一球 好灰

就黎block柒個傻西
用個一球18歲既利申引人屌佢父幹撚 之後再講自己寫app賺 攞成就感 係咪咁癲啊

不過卡既回贈對學生黎講都唔算小恩小惠啦
今年碌卡食下迎新咁 存英航存左10萬哩到 夠我去2次旅行

食飯埋單攞張vs出黎實好威威姐
現實係你依個年齡層 根本無人知係乜鳩黎

大把有錢佬淨係用普通visa/master金卡

因為有錢佬有錢到根本唔care個少少錢
有幾奇?

所以就係話
如果要用信用卡打飛機
少年你未免太年輕了
利申 19歲 冇一球 但會努力賺錢儲錢

我1月出兩張DBS卡，到今日已經夠我換張台灣機票

屌我上幾頁已經講咗開卡係想儲下分 攞下著數咁
因為我地食一次飯都差唔多過千
同埋真係唔想下下要禁錢食飯

我上十幾頁咪答撚柒左你 可以開到 係咪?

如果你睇過我之前開個d po就應該知我唔係父幹
不過我係呢度無講到出黎姐 費事講出黎你地又唔信
唔好下下以為一個學生有一球就係父幹先得架

DBS Compass Visa
Eminent
SC Worldmiles
恆生enjoy
其他

點揀好

係我知
不過我見你地話批唔批有好多因素先問多次姐
我唔會再問架啦

就係想儲下里數 考完dse去旅行

我有睇ok? 咪話你引人屌你父幹 再話自己寫app攞成就感

仲理條on9仔做乜鳩

題外話
尋日去街霸申請左張sc am
佢搭單話一次過有埋張銀聯
我想知張銀聯係咪儲唔到am

一朝得志，語無倫次。

駁唔到

180K其實可以試埋DBS Black
AM未必得，但如果有6萬身家可以開到
如果想要Cash點贈可以試下One+ / eminent
另外iCard用嚟交費都得
想百搭就HSBC Visa Platinum
Between恒生卡全部都係垃圾

本身有
渣打 executive plantium
花旗 rewards
中銀 icard

arm arm 申請到HSBC Visa Signature
係咪可以replace 上面d card

搭單一次過申請好似會放多一二千里（利申無認真望，因為我網上apply sc am果陣未有）

Btw 正常儲里數都應該係碌am 唔係碌銀聯儲分再轉返里數掛

哇屌 我好似好耐都無食過 過千蚊餐飯 好有錢啊

都話咗係同同學食
4個人加埋係過千啊

屌條on9仔又話潛水又係咁回post
block柒左佢算啦

學生加唔加到？
記得之前開嗰時嗰個人話hkma規定左大學生得10k

其實 enjoy card 有時都幾屈機 , 尤其係有獎賞
上年買一部電視7千蚊 , 獎賞600蚊 cash dollar ,
有成8~9% 都好抵玩

其實呢啲Promotion大部份銀行都有
只你你個次撞正恒生有

學生就死開啦，你明知hkma規定仲問
入錢落去咪得

加唔到，用學生證開嘅卡最盡1皮，用非學生身份開嘅卡先可以加大limit

食開D人均 百零蚊既餐廳

中學生食人均300蚊既餐廳都幾富貴

食個火鍋放題都200啦

屌你地個個都咁有錢
我食開廿幾蚊個啲美式餐廳咋

依加渣打個個 百老匯PROMOTION 碌現金劵計唔計數? 急問

睇hongkongcard果邊講就應該係計既

Btw 兩張sc卡都係5%

我都係 但我仲迎新緊
岩岩搵到個人收952 同我住同區 即碌即賣比佢 平手賺里數

想問下 渣打個 360全面賞 係咪可以直接換返CASH 入落信用卡AC
岩岩上官網睇係得 想確認下

呢樣我答你唔到，我果兩張am 同行政白金黎，行政白金無分儲，1%現金回贈，夠50蚊就可以扣（手動）

我都係用AM AM碌卡係回里數 唔係個個360全面賞 但碌百老匯係話入落去360
我就唔知個個360全面賞係乜東東黎

加到
而家用緊學校張恒生白金卡
仲未畢業
卡limit有20000
戶口長期得四位數

360全面賞應該係普通visa master 銀聯先有，我地用am 就肯定無得儲分啦，邊有咁著數又有分又有里數

都係果句，我無sc visa master，有錯勿屌

（以巴打你個case做例，我估應該登記到既卡就參加到，唔會局限係果幾三張渣打普通卡掛）

黎緊去外國幾個月，用dbs element 定black會好d?

COMPASS VISA 每月外幣簽 2,000+ 有 5% 回贈

如果按1AM=0.1蚊咁計

BLACK 4蚊一里=2.5%回贈 ELEMENT 係2% 應該係 BLACK抵D

利申返 2張卡都無

唔關事，我諗你冇睇過個promotion，360積分係指佢回贈用呢個形式，Am唔計積分，另外上面巴打問可唔可以換回贈直入卡係得，同行政人員換法一樣

由14年開始渣打所有promotion都轉左用360積分做回贈再自己換番

唔該晒 岩岩已經去賣左劵 賺少少迎新里數啦

好奇想問下
有冇人抽中過 依加百老匯 15%個個回贈?

姐係如果我用am卡碌$6000
有1000里之外仲可以係360果度換返現金回贈？

360如果係現金回贈形式既話,
完左PROMO會係360全面賞入面多左舊現金回贈既野, 自己手動轉番落信用卡戶口用

真係無認真睇，因為抽中咗5%同埋無野買

我無乜睇過360積分，因為我無渣打visa master，誤導咗強巴打唔好意思

感謝巴打教學，新手學到野

渣打呢排幾積極, 舊年12月至今年1月果次簽夠1萬, 當中飲食有現金回贈20%, 賺左勁多超正

ICBC 係咪又有餐飲回贈 10 %?

CAP 200

想問大家申請DBS black 過左幾耐先批？
網上申請左成個月，完全無消息。 定係其實係正常？
利申 第一次申請信用卡。

小弟今個月15號收到Compass Visa，16申請 Black world，極速批咗lol （好似18號批咗）今日已經收到卡

申請至收到卡，五日
你一係打上去問，一係申請多次

好難用銀聯簽夠 $2000
食 Visa 8% 算

想問下flyer world 有冇人用到網上銀行？明明我login 過一次但又話停用左叫我去分行啟用返

咁我點繳費

但係呢個promo apple pay個part
"推廣期開始前並沒有持有任何有效憑證及/或透過任何適用信用卡完成任何Apple Pay之交易"
咩為之有效憑證？
如果我之前入過其他卡去apply pay但無做過交易咁佢係咪都唔計？

真係好撚煩
個個post 都有學生渣住幾球野入黎問開唔開到 vs

成功需父幹

咁好似好撚柒

佢轉個撚頭就衝出黎講:
［我都想有父幹
老豆老母加埋都無十個八個
你有無睇我d po
我自己寫apps賺 好辛苦］

等你話佢勁架啦

Thanks,原來佢已經批左仲寄埋比我，今日睇番啲信先發現到……

想申請dbs black 卡 大家都係online 申請？
想知去分行會唔會多d野送

Dbs好似好興唔send己批既msg比你就批完寄埋比你

我都係上佢網check先知批咗

經人推薦申請啦
推薦人同被推薦人都有 DBS$60 (1,250 Asia Miles)

勤啲拆信啦！萬一有咩費用要交，遲左拆遲左交，俾人罰錢就無謂

去分行囉
完

你地有幾多張卡？
想睇下幾多張先會太多卡搞到影響到批卡

太少都唔好意思簽 ，除非係張卡迎新期有個quot要簽先會話我比

趕住出卡既話，搵街sales /入分行/上網申請，邊個快d? thanks!!!

我覺得搵信用卡sales會快d

係咁撚勁就唔洗上黎鳩up啦

屌 DBS eminent 郵寄月結單都收錢

唔係第一日既事，而且好多銀行都開始左收費

冇推薦人

你講完呢句陣間就會有post link 出黎

居然仲未有人狗沖po link

但係出左電子月結單 又無sms通知

今日去百佳用 DBS CV 好抵

請問八達通增值嚟講
邊張卡抵玩

惠康enjoy 抵d 唔洗一定碌夠100

今日嚟講CV買嘢做到差唔多7折喎

我樓下間百佳話要簽實體卡先有 92 折

近乎六折

$100 回 $30 via Apple Pay
8% COMPASS DOLLAR
1% 基本 COMPASS DOLLAR

認真，去到你要俾錢果刻，收銀先會同你講一係 92 折，一係 Apple Pay，魚與熊掌

CV Facebook 已經有人講

其實用apple買滿一百就得唔洗理個收銀。DBS 個poster出得兩個優惠可以共享就一定得，題外話，以前85折果時我成日去，依家得返92折。

不嬲唔用實卡係冇得即時92折，因為dbs會用compass dollar 回贈番(計番8%)，呢樣唔係百佳個邊做佢地又點會知，Apple pay同paywave都係，下次可以上黎問下就唔怕俾阿姐水

正解，只係要等兩三個月先回返畀你

感謝解答

呢張卡多學生，師9用，質素係咁上下。

望落都唔係好差姐

做緊網上/海外 5% 回贈+HKEXPRESS $1 換野飲
啱晒我啲窮學生

Dbs Apple Pay 100回30嗰個
係計累積 唔係單次咖何？

準備申請dbs black,有無人想推薦

我可以,留TG?

我ok呀

新定舊客先，新就唔好開佢先。

有張Cv

呢張雪左幾年先叫有番啲用個5%
以前用開eminent

block 唔多講

學生申請DBS CV被拒
利申：有scam

今日收到渣打張marvel ATM卡
好靚

我都係依張

下月頭去日本，compass visa / black master / cx ae 係咪 compass 抵啲

我換咗銀色個張

Compass碌2000有5%

東亞最近做緊5千回300

ATM卡都可以Apple Pay
渣打

咁有趣

中銀都加到

題外話，中銀卡用中銀機除左轉帳俾其他中銀帳號之外，仲可以免手續費轉帳去咩銀行？

好型

我想知比錢係咪要打密碼

張圖最底咪寫左

留意番邊間跨行轉帳(轉入)唔收錢就得，淨係試過大行，渣打匯豐恆生都唔收任轉出轉入，預番2日到，12點前轉番日就收到

記得千其唔好用特快，中銀係免埋特快電子轉帳，但其他冇一間免，轉出中銀唔收你但對家收款行要收手續費

未用過apple pay唔好出聲

( Show Blocked User - 我係卡比瘦 )

考慮下用現金

連ATM卡都好用同靚過恒生張大學卡

我指網上跨行轉帳，中銀係Atm係冇得跨行轉帳，找卡數就得

把iPhone貼近感應式讀卡器，然後把手指放在Touch ID上，並輸入提款卡密碼。您也可以在 iPhone 鎖上時，按兩下主畫面按鈕，以 Wallet 快速結帳。
用過信用卡未用過提款卡

無iphone

本身大貓信用卡有提款功能，未用過張提款卡

dbs black迎新食唔食到本地網上簽帳架?

想請問吓各位巴打，如果響外國網上購物（就當我買飛機杯）我又唔知個網安唔安全，咁係咪 t n g可以取代自己張credit card去試？會唔會有啲網唔收debit 只收credit card？

有無巴打指教吓

理論上tapandgo可以做晒信用卡所有野 唯一分別只係要入定夠錢
佢有16位+即時扣到$1就得

我係話樓上講張圖最尾寫左個句
不嬲認唔到指紋都會出個句叫你打iPhone個密碼，Apple pay所有卡俾錢都係咁

你指T&g? Tng係另一樣垃圾野
Debit同credit一樣係行master/visa唔會話收一樣唔收第2樣，只會係debit card入唔夠錢，但外國網購唔係所有銀行既卡都收

我用咁耐就真係未試過認唔到

咁如果係tap & go 呢？外國網購黎，有機會會唔收？

用dbs black買機票唔係有90日旅遊免找架咩

DBS COMPASS VISA 先有 Flexi Travel - 旅遊及海外簽賬長達90日免息還款期

點睇DBS BLACK同渣打AM 揀邊張好

Both

DBS Black 啲里數可以儲埋一次過換唔怕咁易過期
但就要 DBS$48 = 1000 里咁換

Sc am迎新 簽$7500有 15000里
Dbs black迎新 簽$5000有5000里

食咗迎新再睇下長用邊張

個人用法:
食飯上網:scam
其他:dbs

不過scam會到期

食飯上網通常都有好多優惠

Citibank 簽 5 次 $800 網上/食肆回 $400
DBS COMPASS VISA 有網上 5%
ICBC 食飯有 10%

所以好少有固定卡簽

唔該 決定咗要dbs

因為怕自己唔記得換miles

同埋年費第二年開始係咪打上去可以raise

都係，上網我都係玩爆icard先用scam
不過scam aavs真係唔錯

好地地做咩要打上去加年費
你想講waive?

吖！係啊打錯

raise年費
DBS狗沖幫你raise啦

免費Raise 年費

痴撚線

食食下飯都笑

唉諗住靠下街霸幫我開sm am
點知都係唔得

六萬大法失敗？

冇用啊就咁用自己糧單開

我認我又要屌又要申請

之後 我放左20萬 係渣打做定期
用番原set文件 佢終於批我

因為做定期 所以拎多19000里

你地網購用pps定信用卡？
pps可以免手續費，信用卡就有得儲分/回贈

八達通

渣打就係要你放錢響佢度

想問吓，有無人知DBS BLACK 個BOOK酒店4折再9折係咩玩法？

我問過 佢話其他銀行既資產證明佢地唔睇

好多時都唔會係最平，一定要格價 + 搵 Coupon Code

海外用icard paypass抵唔抵

$1.5/里好難輸

得頭$1111 quota係1.5/里，如果簽曬local野仲有額剩先用佢簽海外

本地海外都$1.5里，點解唔留返本地簽

有無人知DBS$唔同信用卡戶口係咪會分開計?定可以合併埋一齊用?

去海外唔知簽邊張好 諗住1111.1係簽卡其他比現金

你預計簽幾多？
最近好多卡海外有優惠

分開計

海外大把卡 屌打icard

如果廢事計，海外可以簽翻中銀銀聯，雖然得$15/里，但免左Visa/Master大概1.95%手續費，d積分又可以同icard合併計算，拉上補下其實都抵

citi d19回贈，要人用paywave，但無張卡有paywave

歐洲多唔多鋪頭收銀聯

早兩個星期先出左HSBC 白金卡....
今日收到佢預先批核左張HSBC白金卡...

呢一個係咩玩法?

唔多啦....

日韓台比較多，歐洲就算啦

銀聯 rate 本身都貴過 V/M 唔收 1.95% 冇乜分別
而且中國野 不了

Citi rewards visa個張係出左paywave，有咩問題

我個張reward無

冇咪打上去叫佢換囉，咁都要屌citi